# Материалы курса Computer Vision

Первый запуск состоялся 10 марта 2020 года на базе лаборатории Ак Барс Цифровые Технологии в Высшей школе ИТИС.

Материалы сгруппированы по занятиям.

Контакты ведущих занятия:
- Мельников Алмаз @almazmelnikov (Telegram)


Ссылка на Телеграм канал Лаборатории и курса в частности:<br>
https://t.me/cvlab_abdt
